機場捉撚到鬼啦 仲割乜撚野呀

要割既有得佢地割 咪撚推
真香港人唔需要你地班
分化撚

不分化 不割蓆 不譴責

還眼啊屌你老母！